隻狗成日都係屋企屙屎屙尿點搞好

平時一日帶佢落去兩次街 一直都唔會係屋企屙屎屙尿
但最近同多左佢出街玩
之後只要我地一出街冇帶埋佢出去
返到尼7 8成佢都係屋企屙咗屎屙咗尿

打又打過 鬧又鬧過
又試過我地一返到屋企 發現佢冇屙 獎佢食零食
但都冇用 請問大家點解決好

教佢定點屙 佢識忍你仲心煩

轉養貓

有2隻貓啦

一直都係教佢係街屙呀
因為我會朝早放一次
夜晚放一次

圖呢？

Btw 好明顯發脾氣

狗狗大小二便通常都係食完飯 玩完 休息完 你真係想教佢就大概呢啲時候再帶佢落 等佢習慣出街屙 不過都有可能你隻狗既性格係邊度都屙得出

我覺得佢似發脾氣多啲

就係有貓先大鑊
佢知啲貓喺屋入面搞掂架